康文署重開戶外硬地足球場籃球場

康文署重開戶外硬地足球場籃球場
2小時前

【Now新聞台】康文署重開戶外足球場 、籃球場、排球場。

在黃大仙摩士公園，多個露天硬地球場重開，籃球場有不少人打球，而在足球場有市民組隊到場比賽，眾人表現落力。

(已節錄)

應該早兩個月就重開